朋友好想叫雞舒壓，但覺得對唔住我老婆，忍左好耐

佢對性渴求唔大，好耐咩咩。加上最近佢政治成日機離手咁睇資訊，食飯都手機送，加上佢政見有些小摩，基本上溝通小左，經過佢都係無變，我覺得好煩，返到企好似對住碌木咁。有好幾次想叫Ｇ洩慾但覺得會對佢唔住，所後都忍無去不過真係好辛苦性活咪應該？但我真驚忍唔住去左，會良心責

日日話手足係condom
要接管晒手足的女人
會員 #56875 - 人善被人J 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍
請保持批判性思考，善用「上一頁」和「不推文回覆」

該會員以往言論 (5)：
1 .分化
2 .玩膠
3 .玩膠
4 .玩膠
5 .玩膠

「歷史回顧，無忘初心」

2019年7月28日中上環遊行警無間斷施放催淚彈近 4 小時橡膠子彈毁木盾示威者：「真子彈我哋都唔會怕，請回應我哋嘅訴求！」

出糧出火發鳩痕 落廟街搵女人

你好熟下啵

雞竇放低二千蚊 女生波仔任我撳

油麻地佐敦大量企街,你可以幫吓佢哋,北姑勁主動向廢老拋媚眼~

你去果頭玩開架?

朋友想叫雞
但對你老婆唔住
咁到底你老婆係雞 定係你朋友就係你?

呢條問題有D難答

忍啦
忍下就一世
傻西

已blocked
出埋啲傻閪post太低質 接受唔到自己睇到呢啲垃圾

袋底吹簫玩花式~~~

多謝巴打提醒，又block一隻

佢應該帽事既

你呢句第二段嚟
北姑閪窿好撚香 外觀濕夾緊

屌你咩 綠色好呀 對隻眼好

sor
中學畢業之後十幾年無聽過

我中學都未畢業

你可以睇老鳳騎劫佢嘅post唱粗口歌

佢一開風向POST我就貼佢D柒事出黎
佢唯有開膠POST博洗底

留名

我睇咗幾次佢嘅post都係垃圾到閪噉
所以忍唔住block柒咗佢

隨便 我唔係惡過國安法
你睇幾多人幾惡